夾份買ploom tech彈

岩岩買機
賣機俾我果間有彈賣
但唔賣現貨
佢郵寄

一買要買四條@360蚊
我煙癮唔大
四條食到出年都未必食得晒

有冇巴打想夾